其實個件六道仙人係咩料

好似好出名咁
我淨係知佢成日做咸片seed

seed王之王

同綠茶人咩關係？

新會然

傾左好多野返香港

The god of AV

連仙人都唔知就走啦

我唔介意貼多次，因為係我真心嘅說話

或者以下我所講嘅說話會令好多人反感，但我覺得我應該要講

仙人真係欺世盜名得好緊要，得佢搵到綠茶人，但搞咁多日就係氹到綠茶人俾佢同大波妹對話圖貼出黎，相信好多人都係同我一樣，都係想睇更加多閪晉嘅罪證，呢d咁嘅女人對話，根本就唔係仙人所講嘅石破天驚猛料，同大家嘅期望差太遠

好心勸戒綠茶人一句，仙人只不過係一個日日睇AV放SEED出黎等班毒撚朝拜嘅人，佢為人最鍾意借別人嘅事黎自己出風頭，佢會周圍同人講識邊d有勢力人士等等......等你信佢，其實就吹水多過乜

佢而家人前人後都話有幫你，但你自己諗清楚d，成件事從佢搵你，你相信佢開始，佢有d乜野係實質幫過你？ 但班連登仔就好多人都話睇佢頭，記住，千萬千萬唔好盡信網上嘅人

提一提醒你，幾年前黃超林單野，女事主盡信仙人，將成件事所有證據交晒俾仙人去市搞，高登開在十幾個post，仲印埋街招貼晒全港九新界，當時人人都聲討黃超林，仙人仲威到上埋壹週刊封面講逑自己係幾咁正義之師。但結果係黃超林乜事都無，而個女仔除左民事被人告之外，(全港報紙都有登) 仲刑事被警察拉埋 (個女仔親自上高登講) 最後個女仔被警察拉埋之後，件事就完結左, 無人知道個女仔最後點，而仙人亦無交代過，剩係話黃超林單野要遲d再處理，所以我一直都唔太信仙人呢條友

你比張av劇照佢，佢已經好快搵到套片比你

張飛人單野之後到底點真係冇左下文
我都想知

樓主我勸你快撚啲走啦

六道仙人雖然只係個av佬
但流出裸照個啲佢全部都會去拎
佢之前救過勁多死seed
上至av下至動漫電視劇
所以你想睇閃卡就要等仙人

佢唔係人係神

頂多叫呢單野失敗左

六道仙人頭上有兩隻犄角，身上有六個紅色勾玉，被尊稱為「忍者始祖」、「忍者之神」，九隻尾獸也對他相當尊敬。

真名大筒木羽衣，是大筒木輝夜的長子，繼承了輝夜之力中的「輪迴眼」。與弟弟大筒木羽村一起封印大筒木輝夜（也就是自己的母親），並在臨終前把十尾分離出了九個尾獸。是第一個解開查克拉真諦的人，以維護和平為目標，維持安寧與秩序。宇智波一族與千手一族的遠祖，「忍宗」的開山祖師。

在第四次忍界大戰中，六道仙人將六道之力（六道仙人模式、輪迴眼）和陰陽之力（六道·地爆天星）贈與鳴人和佐助，希望他們能再次封印母親。鳴人佐助等人打敗並封印輝夜後，六道仙人同先代五影們使用通靈術將鳴人等人和尾獸們召喚回忍者世界。

擁有忍術：

寫輪眼

tv原創681話，羽衣見到羽織的死直接開啟三勾玉寫輪眼。（但漫畫原設定羽村天生就是輪迴眼，所以沒有寫輪眼）

輪迴眼

被稱為「掌控生死之眼」的最崇高瞳力，寫輪眼進化的最終形態，是起源於查克拉始祖大筒木輝夜的究極瞳術。輪迴眼的擁有者掌控陰陽，至少擁有六種查克拉性質的變化，具有超凡的能力，既可以是具有創世能力的創造之神，也可以是具有滅世能力的毀滅之神。（註：六道仙人額頭上為印記，非眼瞳。）tv原創682話，羽衣打倒羽村，羽村瀕死受到刺激直接從三勾玉寫輪眼進化到輪迴眼。

陰陽之力

羽衣擁有陰陽之力，六道·地爆天星需要擁有陰陽雙力的兩個人合作。

六道·地爆天星

具有陰、陽兩種力量的人觸碰封印對象，才能夠發動。在上空產生引力源，把被封印對象和一部分大地一同吸引過去，讓封印對象失去力量同時不斷升高，遠離地球後會吸引宇宙的隕石繼續壯大直到一定規模後才會停止。

求道玉

由五行陰陽之力全部性質變化融合而成的特殊忍術，能發揮出超越「血繼限界」和「血繼淘汰」的強大威力。

完全體須佐能乎

TV原創682話使用，用太刀抵擋了十尾的尾獸玉。

陰陽遁

陰遁掌管想像的精神能量，能從「無」中創造「有」。陽遁掌管生命力與身體能量，能給陰遁創造的形體注入生命。大筒木羽衣曾用陰陽遁的力量創造了九大尾獸。

無限月讀·解

六道仙人研究出了無限月讀的解除方法並解除過輝夜施展的無限月讀。

明神門

六道仙人的封印術，這牽制術主要是牽制尾獸專用的封印術。

凈土召喚

六道仙人能召喚出凈土的靈魂，曾召喚出了已逝的歷代五影。

聯合通靈

六道仙人與歷代影施展通靈之術將第七班、尾獸和宇智波斑從輝夜空間召喚回忍者世界。

穢土轉生·解

六道仙人可以直接解除穢土轉生。

評語：六道仙人作為整部劇中實力NO2的排行當之無愧。

樓上好詳細

佢係咪認錯人，會錯意

樓上好多仙人fans

其實佢都幾勁
用七八年時間建立自己形象
再用自己形象比人既信任去呃一筆
真係好有耐性